有個真。香港人喺心齋橋漏低電話

[轉發自朋友fb]
岩岩係大阪心齋橋有摩天倫個間激安見到iPhone一部 等左一陣都無人打黎 淨係見一個28/9 - 4/10嘅日本group不斷有msg但msg private左所以我覆唔到 見到有subscribe蘋果新聞就知係真。香港人！ 我將部電話放左係二樓賣cons個個counter 希望你搵得返部電話 enjoy the trip!! 🇯🇵🇯🇵🇯🇵

推

幫你push

pishpish

push

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

放係呢到好咩？

咁你去日本用上網sim會唔會有no.打

whatsapp call基本啦

推

已有908 人投票
推到5000人投票

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投